[含管] 讀含管認真讀書會唔會比人笑

開學幾日 發現恒管冇咩學習氣氛
上堂個個都好似急住走有咁後坐咁後

想搵下同路人好似好難 個個唔係MK就上莊

含管班人趕住去交配, 仲讀咩書呀

我第一個笑鳩你

你去報含大果下就預左自己未來唔會認真讀書架啦 唔夠分又想認真讀書正常都係報assohd

入含管梗係上莊住hall拍拖玩架啦，你唔肯諗住讀書下話 ？

放心 hku的學習氣氛唔好得幾多

講讀書 恆大真係好過港大